有無人收過呢封勒索email?

有無on9仔中伏

嶺南 sosad

我都收到

推

前幾日係poly

頭先check inbox都見到

好彩我唔識英文啫